有冇巴絲一齊做GYM/學拳?

有冇巴絲一齊學拳/做GYM
小弟新手，呢排放工都冇咩特別野搞
又唔想成日係屋企做毒撚
搵D運動做下
搵伴一齊玩動力都大D
TG:

PUSH

想玩泰拳減肥 啲人話減得好勁

其實都係架，運動量唔少

學拳因爲果一個鐘不停郁
但個人覺得好似跳舞班咁，跟著個教練彈下彈下

邊區做？

咩區

邊區？

暫時主要旺角，大家比較已夾

我返shift得唔得

ADD TG 傾?
我都係扮工巴

學拳有無地方介紹?

富德
周比利

你幾高？之前自己一個學
落堂就走 想搵人落堂試下對打

九龍灣富德

邊區幾重

荃灣 70kg

太遠 無緣